有冇90-93巴絲入黎吹水暨新年快樂

又係我

其實for一般鐘意周圍影既人一部RX100M4 或者一部富士X100T 已經夠有突

撚巴

好多攝影大師

買左部R3表示已經好夠洗

勁可愛

依位巴打入門都唔平喎

船子

驚自爆

所以我話有突...

巴打影得好靚

未ps過 因為好懶

青衣大橋好少車

青衣

曝咗幾耐想試下玩但係未玩過

d貓蘇

fujifilm
我只係用Canon eos m3 + kit
好雞

我睇睇下發現我風景相好少

無記錯20秒大約
青帕樓

證明巴打有技術

屌第一、二張揀錯相

呢兩張先岩果兩張朦鬼左 手震

好想掂佢個鼻

口多做咩

晨早返工留名

早晨

出咗糧啦

琴日出咗啦

啱啱由NEX6換A6000 因為部NEX6壞咗又無乜錢
原本諗住買A7,但買埋鏡又一筆,加埋呢排洗大咗...

早晨我真係好鍾意返工呀

咁快手
我公司永遠last minute
仲要出支票

Office個位收得差,用電話上網慢到ebanking都load唔到
公司個wifi又上唔到網(我懷疑係我公司HQ嗰邊無交到上網費 因為公務員係正常上到 )

呢排成日都鼻塞訓得唔好 訓到3 4點就醒一醒之後就一路會唔100%訓著左
永遠要起左身之後刷個牙又翻訓翻
但係依家番埋工無得翻訓

新年前入唔入得切

好滿足

仲未出bonus

無咗大半

12月出完 人生空虛

唔想返工, 好眼訓

10點開會，岩岩先叫早餐食

都叫做出左

睇到你張英國相，前幾日我fd問我想唔想去多次英國

同一間公司架你地

食屎架喎呢d

好煩，公司有隻偽泡菜妹係咁同隔離個frd爭辯到抵係"懷抱太陽的月亮"定"擁抱太陽的月亮"

重勁過我d同事喎。我d同事只會講下邊個靚仔

我都出左

晨早流流老細脾氣已經唔好

好撚無營養

都算係

拉屎同屙屎嘅分別

係咁話擁抱先係正宗韓國名，心諗正宗名明明七個字都係寵，何來有分別

佢地係食屎同吃屎

屌一撚樣ja wo
就譯音講就擁抱。但韓文個意思兩個都得，痴線

佢地食飽屎無飯痾

嘈撚咗成朝，跟住又問我做乜咁唔鐘意泡菜，心諗其實我連你都好唔鐘意，可唔可以收聲

..........點解會問你咁低能

樂樂

點閪知，咁多班黎學嘢嘅新人依件都算最撚煩又低能，扭口鑼絲都無力，又日日搽撚晒指甲油又麻花辮咁，屌佢老味都唔知黎返工定出show

因為口多話你做孝子，老細驚你做孝子唔ot

原來係同事

會痾飯咪可以慳飯錢

博炒

我琴日O左比佢啦

食屎仲慳

包容下啦

寶寶

ailee首첫눈처럼너에게가겠다好sad呀

3

返工無野做

3都未到比我斷左

新年前唔加人工+出糧
我過年後就轉工

自給自足？

想學我10連無咁易

A7依家咩價？

咁你點答

你想10連都唔係咁易

仲有3日

靚女的話又唔同講法

世界幾唔公平

我依家唔想10連

NEX6啲操縱性好似麻麻

點解你次次叫襯我都要

我星期五先出應該

早晨今日係放假

呢個世界不嬲唔公平

ailee好野嚟

訓啦咁

執屋分分鐘攰過返工

一聽到呢首就諗起孔侑BB喊得好淒慘既場面，寶寶心痛死了

已經執好

Ali

我呢幾日收工都要執頂。一大堆CD同DVD／VCD，諗起就頭痛

oppa

咁快手…

劏房要執其實唔難

點解我唔係靚仔

就黎想飛去韓國搵oppa

點解我冇湯神咁靚仔

你成日講大話…

因為你五官唔靚

咪quote啦

男人都一樣

因為你無棍

咁下次換一個囉

唔得，見到就想笑。連續比人斷3連

因為湯神嘛…

好提子

又扮

你又知

開出黎見我

你幾時開比我睇先

下次比我見到用 ，斬！

好想試下做靚仔

唔好咁貪心啦你

你開比我睇先

直線約絲打

直線

我想睇下佢碌棍咋

你已經係靚女

邊到有絲打

又係硬件勁但軟件屎到無朋友
UI真係好差

我都想睇

想下好啦

Sony 通病

自己有碌都要睇人地果碌

唔理你

你自己碌棍你未見過咩

你自己有lin 又睇女人lin?

而家成個office都用whatsapp講野

公事?

湯神成日睇女人Lin

依個就麻麻vivi

幫你收留佢地

我有諗過賣身家，但又唔捨得

湯神

靚仔係唔同d

連電話個相機都用到想嘔堂堂外星大廠啲ui咁撚柒

咩碟先

因為老屎忽成日聽我地講野之後port比老闆知,或者加入討論...冇人想理佢,所以咪用whatsapp..佢琴日做左個同事一野,人地冇講既野話人地有講,攪到同事比老闆話到喊

係d女主動比佢睇

人係貪心嘅

痴撚線

我啲supper moment呢？

睇AV 姐

你已經白滑長腿

係....佢係好鐘意做呢d野,但老闆信都冇法

metal, rock, post rock, hardcore, post hardcore, 中文pop, k pop, visual rock, j rock. (好似係咁多genre), 戲就唔賣，得閒有得拎黎煲

supper頭2隻EP唔賣。第一隻ALBUM就賣，你要唔要

j rock

我要黎rip咋，好多碟已經要拆盒入簿

j rock好似得l'arc en ciel visual rock好多

你唔係有頭3隻咩？

pay money to my pain, one ok rock

一隻都無

pay money to pain個vocal
OOR高汁呀

下次見你你提我拎比你RIP，但你記得係我走之前還比我

又大波

好

其實我想賣走堆visual rock同k pop多D

有啲興趣

靚女長腿大波

聽開咩，我睇下執唔執到D岩你既賣比你

但其實明明我係舊公司又HOLD左2隻碟，黎緊又會買鬼怪OST

太早死

j rock 好似樂子要咗metal rock同 post rock都可能有啱
btw中文pop同k pop 留嚟鎮宅啦(我都有啲

j rock我得laruka一隻。好似係
metal同post rock我搵下有邊D我唔要
中文POP我都係得爸爸，JUNO，方大同同SHINE姐。但呢幾個打算唔賣 我仲搵緊JUNO隻chapel of down邊到有

丫仲有19 moment, 但19moment我歸左去local (indie) band到

我仲好記得我識呢隊野1年左右個主音就BYE-BYE左。嚇襯我

唔可以褻瀆神明

咁a7r2個ui好好多既to be fair...

點解

因為你見到我就 ，所以唔理你

咁呢

weight of my pride

coldrain有無聽，佢地黎HK

flagship 都UI 都唔得就食得屎啦
btw 有米

無米點做老細呀

無 今晚返去試聽下先

你應該會鍾意

2

4

5

6

7

8

thank you

.............

再黎2

9

10連

.........

咁快又幾頁

湯湯你好差

全部都係我一個人推

可惡

10

唔夠ME快

放過你咋

冗員太無聊

ORLY

same

blow water tgt ???

blow la

開topic: 你同你男友好嗎?

幾好唔錯，佢同我都肥咗

我睇左 佢同我都射左

gay

果然

好腐呀

唔好睇咁多GV啦

草叢又發現多一個

幸福肥

一條問題釣到咁多腐人

話說今朝返工搭地鐵見到有絲打上連登

現哂形

拎左id未 好彩我係搭巴士

好毒好腐

無。毒毒怕羞。
仲咩你想撞ME？

我好窮...

又串我...我窮撚廢青...

去馬！

我都係搭巴士

果個咪你自己

你叫緊邊個

突破盲腸？

政府朋友 今日出左糧

好眼寶寶先係絲喎 你係咪又眼殘

All black

又用SAD ICON

絲打WO。況且我今日好專心咁聽OST

你信？

我差D眼殘

因為你唔理我

我好亂

義胸墊土，沙侓點饅頭

Gay架咩

非基

老闆

巴士平又可以睇風景

真係一番工就推得好快⋯⋯
完全跟唔到大家

自己搞亂自己ON99

義胸墊土呢個屈

因為本墊士終於有時間上黎

呢度無老闆

羲胸墊士

鳩噏拍檔

堅難分呢個

朱莤

黎拎囉

搵到我先算，聽日避走大阪

老板

呢度只有打雜

感巴

個post gay味愈黎愈濃

撚神，感動同寶寶依三枝棍可以組合成三劍俠

有你響度雞味都好濃

重慶雞

串燒三兄弟

食飯

三劍合壁

寶寶有棍玩

三劍入壁

係雞煲味 唔同架

臭既！

格劍

咪又係雞，爭咩丫！

塊壁好橙

硬鬥硬

格斷左就GG

幫佢改咗名，陣味應該無咁濃

改左咩名

加咗隱世起前面

隱世雞煲欣，港女至愛！

1

我撚最長

A-Z

Sorry撚神我甘拜下風

有冇皮鞋咁長先

明明絲又扮哂野。
仲有，明明撚神同感絲先係一PAIR仲咩加插ME落去。
本寶唔會勾人二嫂的

點解唔七棍下天山

唔夠揪

30號定

Testing

幾號先
皮鞋咁粗既算係點

港女至愛

你問下撚神咪知

加左冇咁俗 多左份貴氣

哪兒來的自信

臨放飯先塞野俾我做，好彩做得哂

唔好燒埋我度

做緊雞會比你

牛肉乾梗係比人燒

唔好叫雞煲 叫雞批
清麗脱俗

唔燒你燒邊個

雞煲先岩佢

老湯是不用燒的

是煲的

黎梗星期五終於可以返正常既返工時間9-4

果日放3

對唔住老闆我錯了

放1

唔好比我知啦好嗎......平時放7:30 已經好sad

點解我重未搵到正常既工

訓飽無野做

屌

今晚飛啦你

個日一朝同老細講年三十要早走先

食埋晏先走

食架妹

分分鐘講完佢叫我返屋企

撚神

靚女叫你寶寶就...
我叫你寶寶就.....

佢真識食

咁咪好囉

我叫你先岩

你成陣雞煲味…

我有屌你叫我寶寶咩

仙氣

唔會啦傻架咩

日本妹做左老婆會好顧家,好似係

WTF

Emoji的重要性

通常為左個老公 比老公個上司

仲好好服侍 同日本妹食飯完全唔慣咁好服侍

有用錯？

佢又岩wo

幻想下嘛

點。解。我。會。中。槍

因為你做到人做唔到嘅野

都你最有經驗

你老細喺公司先算

YEAH 有話老湯係指人咩

湯神一向係這post毒毒們既目標同假想敵

所以有得揀梗係揀架妹

練習到不少

佢實係啦。農曆新年對佢黎講is nothing

真係會留低寶寶

求介紹

SAME,我公司做冬都唔會早放架,因為老闆話做冬唔一定係正日,OFFICE工又點話?我一直以為做SALES個D先會唔係正日做冬啦,原來唔係...又係既佢係外國讀完書返黎,西人黎

你當佢即係假想敵 佢唔當你係對手

台妹最好

西人會Christmas早放

自己單機去旅行識啦

但日本妹好崇外.....有朋友試過去exchange,佢個日本妹差唔多日日都同個維也納仔執一劑

台妹好崇洋

我只會睇,唔會莊

這關係從來不均等

呢個要問撚神,佢好似試過同台灣妹一齊

都冇囉sor

維也納仔我淨係見過一個靚仔。其餘都好普通仲細mk, 好鬼鍾意戴cap帽

咁洋妹呢？

架妹不嬲冧架仔同鬼佬

又一個偽毒

召喚撚神

東歐都好似崇外

假洋鬼子

識個得意架妹同左個醜樣泡菜仔一齊

不嬲都多偽毒

聽日下午

成個post得我先係真毒

係呀,但佢成日搬自己以前係美國點點點 但一d都唔覺佢有吸收到d咩

你老....哪有女

俄妹烏妹鍾意亞洲人

我叫寶寶寶寶都唔理我

我老細12月中返返英國過 我提早放假，home office左個段期間

我係打雜

快d去俄羅斯,高汁架真係,重有阿塞拜彊

有理你囉好無

這些機會……

姐係老闆,老闆咩都理

我去旅行唯一一次識到俄妹，但唔係上網見到個d咁，係肥大隻同唔靚 不過佢幾好人都埋唔算cool

我都想有得食

好差 出多人一倍負出 得到既係0

台妹... 算吧啦

個日本妹真係好得意架。個時勁驚訝佢無拍過拖

你去大阪大把比你食

兩個都三個月內收皮

咩呀算點呀夾埋狙擊我啦下化？

食過2件。提子

經驗之談

寶寶唔鍾意理我

做野呀去玩咩你估

好啦理你啦理你啦

有乜好提子
Btw其中一個上個月做左媽媽

日頭做野，夜晚⋯⋯

爸爸唔好唔要我

都係要做野

你識分配時間架嘛

邊個狙擊寶寶

.....老細帶左佢條女上黎 不如佢早D返屋企，早D放生我

滿晒，開會、食飯、開會、陪朋友

雞煲同撚神

你岩
日頭同夜晚都要做野。但做既野唔同，對既人都唔同

我明明係擁戴寶寶

明哂

工作！

咩意思，你明架…

5分鐘前你明明係到同雞煲欣狙擊我

寶寶點可以咁諗我

滿晒，開會、食飯、開會、陪朋友識架妹

唔想明呀上次已經差D燒春袋架啦屌

我係寶寶忠實粉絲

咁你想我點諗

這些機會...不是屬於我這肥矮毒柒的

我好正經

come on james, john

OK。比FORM你填。破例收下男兵

走左啦佢女友

我男兵2號

好難認同

講事實

3連左啦

我做感動隻兵 感動巴又係寶寶隻兵
咁我要叫寶寶係咩輩份

你係女神我做返你隻兵啦梗係

偽毒睇錯你 食台妹啦去

孫
Btw柒頭唔會有兵

巧忙

我做男神可以考慮下
但見到湯神撚神又收皮

你個高層有咩做

聽日星期三呀感動 你唔去我都唔去了

做咩屈我偽毒

想去都無得去

你證明左先認同到

明明無棍扮有棍，咩玩法

下次私約ok
唔想比人笑

我棍長過你呀

咁咪得返湯B同熊B囉

是咪鬥長？除褲，立即！

咁我可以點證明

圖 pmed

一於今晚

係你要證明你自己正經，你諗啦梗係。

個post太快，唔追啦

無PM WO。呃我？

要追架咩

寶寶唔幫我

全部廢話黎唔洗追。你應該訓練有素架WO

好,比個EMAIL你

明玩你啦

要人幫就唔係你自己證明啦

可恥！欺騙朕感情

咁你pm me

點會比人笑

我係廢人講廢話

今晚自己去睇戲

咪呃我同情心呀，我唔會再中伏架啦

留底你EMAIL

可能你地笑返人

今晚行年宵

睇SPLIT?

冗員9UP區

無野做等收工真係痛苦

我都無野做等收工中

想睇仲未約FD睇

你又想連呀？

諗住睇呢套
岩唔岩

只剩下我一個

邊做野邊睇，有啲難

一齊睇唔好相認

冗員唔易做…

我真毒不嬲一個

人人有節目得我無
毒撚Proofed

今晚佳人有約 初一自己去睇好似唔錯既選擇

推post

你唔愛我喇

係WO你之前學生時代過，係唔同D

要扮忙

又掉低我
毒撚花市都要自己行

聽日飛大阪爽歪歪你出咩聲

你只係我隻男兵，我仲咩要愛你

我再次強調係工作！

渣ga

岩呀 但今日既話太趕

寶寶好得人驚

出現了

搵撚神啦你。兩個毒撚一齊就唔係毒撚啦

返屋企食飯

寓工作於娛樂

識得我既人都知我係咁 唔願咪唔好做

可以工作予娛樂

竟然異口同聲…

咩ICON...

+1

無娛樂

你終於有得放工呀?

驚訝得黎有少少高興而又唔太表現出開心既icon

尋晚我係咁俾P子同哆恥笑

寶寶好大牌
我鍾意

我指今晚

食飯個陣去食陣燒烤都已經係娛樂

收幾點

我知,我地唔係講梗今晚咩?

木村無救你咩？

7半呀

同客/supplier食有幾娛樂呀

THIS

自私約

木村食花生

有女女相伴

唔係去卡啦OK?

年輕的我

好慘。

應該有既...我估

算啦我都就3字頭，不要再說鳥

好似公開約

全仔

睇8點幾

木村唔鍾意福山

四捨5入唔係20?

架仔

全棍

今年4捨5入就3字頭啦

全部30-70

聽晚先係公開約
琴晚好似自私約

成熟

有木村玉木宏福山個堆中年阿叔咁好J留返比我

要變佬味

入落20既話係岩既

2個都係。係我同口多公開約先

岩丫, 無人話john 之嘛

格劍time

20

但你做孝子係咩玩法

無人理過我同口多咋嘛約個時

jed

唔記得左琴日星期一，星期日老母問我琴晚同唔同佢食飯，而個時我煲緊劇口快快應承左佢。結果要做孝子

無追post

抵我咁鍾意你樂樂

師父明白了

孺子可教也

頂點解仲未到3點 好難捱呀

唔好教壞我

仲有3小時19分

即係點

今日5點9閃人

我文學院出身架！

麻友

希望我老細4點幾5點走

點過呀

老細日日8點幾，我唔會理佢

可恥

自己買機票飛黎j

有假我一早買左啦，飛韓國J孔侑TIM呀

我純碎想早D走

唔知呀

仲有16分鐘先3點 痴線點解可以過得咁慢

好眼訓

好精神但就係唔想係OFFICE

Office有冇女

好似數住會慢d...

訓著啦

食完飯訓飽左

無

你岩。依家先過左2分鐘

好悶呀

點算

兩條冗員係到9 UP

up到1001 不是夢

仲有3百幾，加油

JOHN？

第3個冗員here

一齊up

wick

屌唔小心用左公司個ACCOUNT上YOUTUBE聽COLDRAIN TIM

廢緊青

孤身走我路

你又話做緊野

目標收工前1001,OK？

，有咩問題

樂B隨時加入IS OK

超大

YOUTUBE RECOMMEND出左COLDRAIN

maybe

big bro is watching u

仲有315個

me is watching u

轉返自己ACCT先

最多咪俾人知你做緊野聽歌

bobo is watching u

邊做邊吹

做緊野聽歌是無問題的

推到1001
食個tea先

又double meaning.

me know thai hand

shy

秦拳

me agger, but your boss...

完全追唔到

心懷不正

我老細岩先自己FING完歌

唔駛追既，你黎up既啫

其實唔難2

追湯神I mean

佢做得唔代表你都得
btw, no big 鵬

差啲訓著

見到湯神車尾燈當你贏

佢叫我聽多D黎HK既ARTISTS既歌

sorly 悶親你

3點02分⋯⋯點解時間過得咁慢

黎緊會有咩人黎hk

好想sick leave

詐病，強項啊

dragonland festival已經一大堆。早幾日先有metallica

你唔講我都唔知已經3點…
唔數住會good feel d

好掛住返學瘋狂詐病既日子

好辛苦

直接唔返唔使詐

大學就係。
中學唔係嘛

我中學都係 請假唔使醫生紙

湯湯

湯神俾人追慣

但要呃老母點解唔返學嘛

靚女係咪有特權？？你答我！

set

妖on99 mac autocorrect

又係喎 阿媽我唔舒服

係

次次都用我親戚黎搵我就射左

手快快㩒錯制

OK..

射左

陸

點解，又話訓著左…

無D 咁既事

做得好

真係過份，咁就3點3……無野食

當局者迷

仲有257

我就可以收工

WHY！！！！！

工已收

原來咁就24分

吃屎吧

但我去緊人地公司度傾合作

你今晚收幾點哦

冷靜d ...我係話推post

入黎恥笑我

好惡

收5點9掛

大生意喎

發達啦發達啦

灑哥傾親都係大茶飯

我地係好戰友

咪又係落公司袋

我等緊灑哥包養

所以咪做高層囉

加油，收工前1001

養熊子不如養熊仔

on the way

提子

努力上左800先

爸爸

做咩…

你岩

3點半啦

SAD9

今日飲唔飲happy hour

你都係
1人之下 _人之上…

你有我

0人之上

33分啦

樂樂係咪比拖鞋飯我食？

來把我灌醉

求包養

俾拖鞋你食

食個飯又咁多頁

yoga+跑會

搵撚神

佢去食架妹

錯，係你養我

聽湯神一言，想一揸熊肌

冗員的作怪

唔好嬲啦

你唔做_我邊有錢，無錢我點養你

唔做

滑雪三兄弟先啱。

40分
仲有兩小時十九分

做咩架
真係數足咁耐

……

放工未?????

青山放左

廢人冗員

未呀！！！

仲有１７７

隊晒啲嘢俾人做

仲打算飲杯

三條麻甩佬一齊瞓，中間嗰個發夢自己滑雪，原來係揸住隔籬兩個碌棍。

放左

膀胱解放

自隊

再約

會大細棍架喎…

ok

咁呢啲佢地嘅事丫

又岩喎

妖又搬office, 又搬我頂你個肺

有終於野做啦寶寶

今晚6點收唔收到工

我老細ON9 架WO。唔明點解唔搵間租1年約。係咁搵D SHORT TERM，但偏偏人地唔會SHORT TERM比你租。DLLM租2星期？你係LANDLORD你租唔租丫ON99

我打去問先。新年後先搬

好燥呀

4個月搬3次OFFICE我DLLM

等轉工

租2星期你不如home office算啦妖

2個月通知呀

等完約

搵租半年比你已經難，依家2個月你玩我呀？返co-working space算啦妖

兩個月

妖。係2星期，唔係2個月。

火都黎撚埋

咩工黎...要2個月通知

感受到你既憤怒

私人助理兼秘書

搵d格仔office,西環大把好似

exact7ly

搵過啦之前，佢唔要

麻撚煩煩

搵笪空地租個貨櫃屋做office

又係好似我老闆咁拎住d冇謂既執著

腦細係咁

係矜持

食屎啦麻煩到人呀 咪以為成個世界圍住佢轉之得架

之前我個度要搵場攪ceremony,租開個場今年租唔成,之後我地搵其他場.一黎佢又一定唔要酒店,話人地樓底低,個台又唔係梗台,二黎就係貴,三黎佢又要係九龍,唔要過海.... 但係個陣係得返3個月去搵

佢地覺得你未盡力搵,場一定有,未搵到

咁叻佢去搵比我睇

佢去搵既話請你返黎做咩 老闆就會咁諗

依家邊個係腦細

依家去同腦細講，提早完約

度日如年

度秒如年

sad but true

食屎啦

公司隻貓 鐘意坐人大脾

d人有冇咁忙…

搬開佢

收工啦終於

d人話你搬開佢就唔再搵你 同埋老闆好care佢隻貓架,公主咁

絲打

係咩…我無俾佢地坐過大脾

寶寶，當幫下腦細呢個廢柴啦

唔知呀,,初初入黎做我冇主動搵佢...之後有日佢黎搵我

我淨係摸d喵望到佢地好滿足就收手

咁快傾完大買賣

仲有一小時零二分

5呀

............出孔侑都無用呀。
不過好彩人地唔租咁短

你仲有幾耐

3個半

而家兩個半

仲有1個鐘

有冇話佢知兩個月都無人租俾你何況兩星期…

中孔侑毒太深。係咁LOOP返上黎望

我都捱左三個鐘，兩個半濕濕碎

佢叫我打個個岩先問左至少2年。
之後唔理佢 佢要我搵先算。仲要一星期內搬

知你嬲嬲地特登搵俾你

如果真人會更開心

同佢講定極大機會搵唔到，保住後欄先

一陣同佢講

有機會既有機會既

孔侑

我又諗起哆個老細1k 兩部color laser printer with cloud printing

離地腦細

仲要用18蚊無上網既電話plan, 放工就賴死響office 唔走用wifi

$18

又一day

未解決

今日得閒d可以影下相

打bino

好衰

不要再說了

你食藥啦

P 子尋日打完今日發燒

啱啱食左

所以你地話我做咩好似好凍咁

財多

其實尋晚已經發
on9的燒左18個鐘就黎燒壞腦

係真嘅我又唔介意

保重
等我幫你吸晒D熱啦

推得咁快既

黃金海岸人情比幾多好

1500囉

結果宜家先收工

早兩日有人whatapps我
阿x 我x月x日結婚 你有空出席嗎
咁岩果日我唔係香港 同埋我完全唔知佢邊個黎

朋友多到唔記得

我仲要返學

地鐵好撚多人。個19阿嬸塞撚住個門口叫人點出，on99

辛苦哂

搭緊西鐵，坐低咗無塞住人

好過你食女多到唔記得

妖我已經企係門口位，佢企我前面，我講撚左3次唔該都唔借比我

東鐵

撞9佢

仲有d 濕鳩明明架車停左d 人出緊隻手仲係伸長扶野閘撚住曬
屌你老母架車停左架啦你扶乜鳩

好啦

你一個月去cafe 錢都唔只啦

嬲死我

行完花市買左盆花

桃花？

返到屋企

以後都唔去lu
其實去左咁耐，咩新鮮感都冇晒

桃花一盆盆架咩

等放工

去搵roommate撐枱腳

同問
湯神收太多花所以唔知

湯神冇桃花
菊花就有

佢咩花都有

仲有20分鐘

寶寶出街唔理我地

why not

哪有女 唔似湯神日日俾人抄牌

返到禮拜四

1001

嗰個係第二個

出完聲就用力推唔俾面

我都想試下比人抄牌
湯神求教學

只要d 女夠重口

好chur呀

日日7點半8點先番到歸

放工時間搭地鐵真係難民遷徙咁款

真正感受到長工幾辛苦

之前番何大完全射波

依家高登都無時無間上

九龍塘站真係超似

連

紅磡都係啦
不過今日7點3收工 架車仲有2分鍾開都仲有位坐

過海去金鐘都好撚慘

充實d好

短跑場個度係
孕育不少短跑好手兼爆炸力

又係你要轉工啦

收工鳥

你想講咩

你幾時轉

月神唔係日日俾人抄牌，係一晚俾兩個女仔抄牌丫

早晚都係搭巴士

好耐無響金鐘過海，每次都係搭去中環站轉

有料

鼻入面損左流血屌

準時收工好滾動

你回應緊我

食飽準備落街跑下

點解我中左槍

食飽飽行緊街

有朋友

牛肉乾老闆唔請 已經send梗cv

恭喜你

同家姐行

我都想賣牛肉乾

靚唔靚 介紹我識ok

嫁哂人

下次同我行ok